對於一個決定成世單身既男人黎講，專業人士性價比會唔會低左d

讀postgrad，考牌，實習
犠牲太多
有屋企就話
要買車買樓諗移民
捱得有價值
辛苦廿年
賺第一桶金錢揾錢
先苦後甜
但你單身
揾兩萬又係咁做人
揾廿萬又係咁做人
一條友住細單位住豪宅有咩分別
同埋
而家專業人士冇光環
真係得返medic讀得過
law/acct/fin/actuarsc飽和
cs/engine/archi又要過外國發圍
poly三寶又唔賺得咩錢，搏移民囉
好似真係做咩都哂氣咁
而家心態試下唔好咩都講錢，上位
但唔講錢唔講上位又會dum懶個人
就算你做飲食做sales都要競爭
係唔懶得
好多表面上好hea既工
係被serve個個享受
serve你個條友做到隻狗咁但唔會俾你睇到